聽返容祖兒啲舊歌 以為自己聽緊初音未來

聽聽吓容祖兒啲舊歌 發現<怯>同<爭氣> tune音tune得超勁 變撚哂做電子音
以前抬出街果啲HIFI機就可能話呃到吓人 但呢家啲耳機啲聲咁靚真係冇得呃

目前只係發現到呢兩首 我再繼續聽睇吓搵唔搵到其他

屎毒撚

聽歌都毒撚 (但我唔否認

大家可以聽吓<怯>先 呢首係最明顯

其實我都係

16號愛人都係
何以我變了你的16號愛人

岩岩聽左聽怯既live 好似聽演奏會咁 好震撼

講到咁靚聲 反而想知你用咩牌子咩型號咩價錢

有時聽佢啲舊歌真係寧願聽live版算
痛愛 習慣失戀 心淡 怯呢啲老是常出現嘅怨鬼反而中意聽live版多過cd版 唔知關唔關佢live編曲事

煙霞好迷幻 正

n6同1314頭幾場正
msl個新編曲冇咗個種迷幻嘅感覺，同埋放落個part都唔多夾，好彩之後都換返身驕肉貴